求救!! 有隻唔知咩蟲 係屋企跳下跳下

但由於我太驚 成本書飛埋去拍撚死左

想知佢係咩蟲
佢後腳好似草蜢咁

我屋企都有 完全一樣 咩蟲黎

死左都認得
咩蟲黎!?

好似蝗蟲咁 但細隻好多 跳撚左上我隻腳

呢隻係第三隻
之前嗰啲大隻好多

呢隻野都夠膽大死

Ching 你講咩

好似會咬人

咩黎架

佢飛得好快 又跳得好快

好地地放佢走咪好囉，打死佢變鬼返黎仲麻煩

樓豬r.i.p.

巴打係咪知咩黎

巴打好幽默

我唔想死住啊

應該唔係 隻後腳好似蝗蟲咁

應該唔係啦

落鑊兜兩兜
加啲喼汁點黎吃
一流

落雨天就唔好開窗啦